有冇人有呢件野

好柒

同依d一樣，畫蛇添足

日本壽司師傅?

想當年呀..

我以前有呢件黑色短袖版

呢件咩黎

想當年chic之堡買果啲衫

MK fashion?